敢問丙朗仲憑什麼做足球先生？

😳

憑隊友

善事

隊友

朗哥入左幾多球

阿朗亦隨年漸長，走得多麼快